
\begin{table}[H]
    \centering
    \caption{Wyniki badań przeprowadzonych na urządzeniu Thinkpad x250 z użyciem metody GPU}
    \label{x250_GPU}
    \begin{tabular}{llllllll}
    \hline
                          & Typ grafu & Nazwa pliku             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ wierzchołków\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ krawędzi\end{tabular} & FPS & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Czas \\ stabilizacji\end{tabular} &  \\ \hline
    \multirow{16}{*}{GPU} & 2d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & 7   & 125                                                          &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & 10  & 90                                                           &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 60  & 14                                                           &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 60  & 15                                                           &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 60  & 17                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 60  & 13                                                           &  \\
                          &           &                         &                                                                &                                                            &     &                                                              &  \\
                          & 3d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & 7   & 130                                                          &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & 10  & 80                                                           &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 60  & 15                                                           &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 60  & 15                                                           &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 60  & 16                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 60  & 13                                                           &  \\
    \hline
    \end{tabular}
\end{table}

\newpage

\begin{table}[H]
    \centering
    \caption{Wyniki badań przeprowadzonych na urządzeniu Thinkpad x250 z użyciem metody CPU}
    \label{x250_CPU}
    \begin{tabular}{llllllll}
    \hline
                          & Typ grafu & Nazwa pliku             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ wierzchołków\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Liczba \\ krawędzi\end{tabular} & FPS & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Czas \\ stabilizacji\end{tabular} &  \\ \hline
    \multirow{16}{*}{CPU} & 2d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 60  & 8                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 60  & 3                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 21  & 12                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 8   & 21                                                           &  \\
                          &           &                         &                                                                &                                                            &     &                                                              &  \\
                          & 3d        & Cit-HepPh               & 34546                                                          & 421578                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Cit-HepTh               & 27770                                                          & 352807                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & CollegeMsg              & 1899                                                           & 20296                                                      & 60  & 8                                                            &  \\
                          &           & email-Eu-core           & 1005                                                           & 25571                                                      & 60  & 4                                                            &  \\
                          &           & ego-Facebook            & 4039                                                           & 88234                                                      & 18  & 16                                                           &  \\
                          &           & soc-sign-Slashdot081106 & 77357                                                          & 516575                                                     & -   & -                                                            &  \\
                          &           & Wiki-Vote               & 7115                                                           & 103689                                                     & 6   & 45                                                           &  \\
    \hline
    \end{tabular}
    \end{table}